平安夜聖誕節緊係去蘭桂坊玩啦

好在聽晚後晚都無活動係蘭桂坊
可以去開心過平安夜聖誕節
警告你地唔好搞蘭桂芳

推

人地會少9成生意，千祈唔好

咪就係

當10月1日國殤處理。

蘭桂坊唔可以無活動喎

和你慳： 自組罷買團

有咩

記得有日中環放TG

唔可以係平安夜聖誕放tg架

咁咪去睇下佢會唔會，最好唔好

和你慳： 自組罷買團

萬聖節式 TG 滿中環